鄺俊宇 林鄭現身 攬炒經濟 全城鬧爆！ 延禁晚市 未肯全民回水！

鄺俊宇
林鄭現身 攬炒經濟 全城鬧爆！
延禁晚市 未肯全民回水！
5-1-2021

鄺俊宇
186K subscribers

堅持發聲！撐鄺仔請訂閱Patreon：